﻿ VN-Index vẫn tăng vọt
Trong lịch_sử 5 năm , chưa có một phiên nào tất_cả chứng_khoán đều tăng_giá mạnh như phiên sáng nay . REE lên giá 4.000 đồng cũng VNM , NKD và KDC sánh ngôi đầu_bảng ở 102.000 đồng/cổ phiếu , gấp 10 lần mệnh_giá . AGF , SAM , GMD và SSC đều lên giá 3.500 đồng và kéo_dài danh_sách cổ_phiếu xấp_xỉ ngưỡng 100.000 đồng .
VF1 cũng lên giá tới 2.000 đồng , đạt 43.700 đồng/chứng chỉ quỹ . Mức lên giá này được coi là không bình_thường so với thông_lệ giao_dịch chứng_chỉ quỹ trên thế_giới nhưng lại bình_thường so với diễn_biến thị_trường hiện_nay . Phiên hôm_nay khối_lượng rao bán chỉ đạt 52.650 chứng_chỉ , bằng một_nửa so với hôm_qua .
Toàn thị_trường có 2,3 triệu cổ_phiếu giao_dịch , tổng giá_trị đạt hơn 172 tỷ đồng . Nhiều công_ty chứng_khóan cho_hay chưa bao_giờ lượng tiền đổ vào thị_trường lớn như_vậy , chính bản_thân họ cũng bất_ngờ với tình_hình này .
Theo Vn Express
